（歐美及香港女權婦團無哂聲氣）再有人闖神廟失敗 犯禁婦遭家姑棍毆

再有人闖神廟失敗 犯禁婦遭家姑棍毆

印度婦女被禁進入喀拉拉特邦沙巴瑞瑪拉廟的風波，至今仍未解決，周三（16日）再有2名女子試圖闖關，但被保守信徒攔下。早前一名成功入廟的婦人，更被自己的家姑用棍毆傷。

警方指，已派員護送兩名闖關婦人，但遇信徒激烈阻撓，為安全計，把二人重返市區。去年9月法院裁定神廟無權阻擋婦人進入，但保守印度教徒堅持不准處於生育年齡、可能來經的婦女進入。

至今多名婦人試圖闖關，有部分人成功，但引起衝突，進入後更身陷危險之中。其中39歲的卡娜卡杜嘉，入廟後為了躲避保守團體攻擊，在秘密地點匿藏一個月。她回家幾分鐘後，就被家姑拿木棍打了一頓，因頭部受傷而入院治療。

口口聲聲話男女平等嘅女權人士
例如弱智 月野兔兔、105之流
歐美女權運動就跟足

印度女人爭取女權就視而不見。
原來印度女人唔係女人，印度女人唔配擁有印度男人同樣嘅權利。

哎喲喲。
歐美slut walk就跟足，因為型、潮，上位，上鏡，打卡，自我感覺良好。
印度，蠻夷地方，印度女人嘅平權，就唔關我事。

【香港女權無哂影系統2】沙特逃婚少女奎農

撐

香港女權婦團 = 虛偽、無恥、人盡可夫嘅仆街冚家剷

跟歐美=潮、型、自我感覺良好

香港女權根本只係一群畜生，偽善。

睇唔到唔知道

月野兔兔
105

我等緊你地入嚟呀，如果你地仲有膽的話

打到佢仆街就啱

柴田妹
月野兔兔
西摩西陵
鄧鏡波
DCP-J105
AndyH

有利益先叫女權
無利益就無聲氣

btw呢單應該算宗教問題

人呢？

認清真面目
一群偽善嘅畜生。

著名女權人型豬email
可否為是次評論
成日剩係宣傳你的補習社
好多不公平的女權事件等你平反架

佢學緊周星馳個對白：你睇我唔到，你睇我唔到 ....

一去到呢d位班垃圾唔見晒

所以班仆街根本人盡可夫，無恥，偽善

印度女人爭取女權，可以唔使預香港女權人士會聲援，因為有香港女權人士稱依排忙到甩碌